不如開個聯合記者會啦

睇到好燥
想射到幾時

邊個守龍？

到時眼望望冇嘢講就好笑

港足新希望